# README.md

## 与件
- 黒い（#111111）画面に、テキストを収めた白い（#FFFFFF）ボックスと、斜めに走る赤いライン（#FF0000）をその上に配置する
- 赤いラインはウィンドウサイズが変わってもウィンドウの左上から右下まで走る
- 白いボックス内のテキストは選択可の状態とする
- 対応ブラウザはMac版Chrome最新のみとする
- マークアップはHTML5 / CSS、使用言語はJavascriptのみを使用する
- 外部ライブラリの使用制限なし

## 実装内容
- 赤いラインはcanvasで生成。
- テキストを選択可能な状態で尚且つ赤いラインが白い背景の上にも走っているため、白背景はテキストの兄弟要素としてDOMを生成し、テキストと白背景の間にcanvasで描画したラインが走るようにしました。

## 実装のポイント
他のエンジニアの方がソースに触る想定で、基本的な色・サイズ等は、js・scss内のconfig箇所に変数としてまとめ、容易に変更できるようにしました。
デザインの実装上で必要なdivはDOMで生成するようにし、文章構造的に不要なdivはhtmlに記載しないようにしています。